［叫夏］又話d 女好姣既，點解我未見過

利申 30 歲肥青頭， 好熱學緊冰魔法。

你其實有招被動魔法令到d女起你半徑50米範圍內由姣變成唔姣